肛裂可以點攪？

前排有次all左條好硬好大舊既屎。

之後果一個星期all屎都好痛。俾刀割咁

有冇鮮血？好紅個種？

刮肛毛

千

如果無鮮紅色血，大概都係拉親下d軟組織

比男人桶屎眼

屌少啲屎忽啦死GAY佬

下次做好前戲先

轉用J屙

睇醫生

搽lotion先疴

仲諗住第一個留言已經係點知到第七先有

抆屎張廁紙有。

下世小心D

呢幾日已經食緊洋車前子粉，黃色火龍果 d屎都算軟。但一諗起all出黎痛果下就

用ky啦

All前有試過搽凡士林係屎眼

首先唔駛咁驚住，約睇醫生

我兩年前試過，個人工作太大壓力，有輪越去大便情況越嚴重。醫生開左支藥水 沖涼前開水要浸。

另外，叫我去藥房買人造x 維素，大約250樓下。每日沖水飲，一日三次，佢會軟化同加快大便。
如果去大，但發覺去唔到，唔好太用力。有便意就去，唔好等十幾個鐘先去。

食生果，做運動。注意飲食

巴打係唔係一all屎就可以俾刀割咁痛

咁有傷口係度就一定。最後一句，飲多d 水，注意飲食同睇醫生。

食少啲熱氣嘢...食返多啲蔬果...唔好咁大力清潔

同埋...買樽凡士林...去完大臨瞓前査响肛門裂個位...

個人經驗嚟!

食多啲水果，痾嗰時唔好用咁大力，輕輕咁等佢自然壓水花。

唔該晒咁多位肛裂加埋痔瘡真心痴撚線

有冇人試過